#33312 豬到盡頭便是贏（1）

輸到你仆街呀
見到喱條友既巴打絲打咪撚應佢

除左佢祝大家贏多啲

Ok

屌你老母呀 33312

反手死全家

強post 正評

推

傻豬黎

一個正評 = #33312 行一年衰運

佢改左名呀 第一個回覆就係佢 記住block

自動送上門

記實33312就得

監躉number容易記

化咩寶先？3寶？

元寶蠟燭香

正評FOR TOPIC NAME

1001

今晚靠你帶領我了

Gun me

化 1 2 3 寶都得

正皮=win money

認同我係靚仔就正評

認親認戚既係度留名先

認同我係靚女就正評

食個靚飯

樓g email jor you

咪好似游水跑步咁，人地做乜你做乜

了

覺得頭場買s既正皮

睇下會唔會佢一世都行衰運先

強者派$波

正皮 唔洗講野

我係至淫！正評

你琴晚先讚完我靚

收到

post仲要 (1)

有人埋到堆好開心自豪

你比我屌 正評

覺得樓g係雞就正評

有排開

你唔畀我抱抱，不了

btw樓g又柒
人地係豬到盡頭便是羊

青山都有得上網買波

我邊有唔比..

而家叫羊羊羊羊羊羊羊

正皮了

羅馬-0.5/-1

要打錯幾多次標題

我冇狙擊la

😳😳

拉魯斯(0) 抵買?

唔夠錢買盤
強者+1點睇

尋晚摩納哥10.5 1.88落到1.7

廢撚事再入黎 隻狗咁撚鐘意吠

email ed

汪汪

手足，一齊然

又開火咩？

我冇嘅...好偏心

上個post

想愛

慕狗主場垃圾？

ok
btw 我想提防巴打唔好理佢咋
有咩辦法

C fu肚餓想煮麵食

又救我一命

我有出ga

我唔要你出，我要你伊貓我😳

伊貓係咪樓g

小妹想穩個哥哥包
要有家用既
可以做曳曳野
pm

你放低個email啦

典解唔整tg

你唔係做鴨咩

ky check email

等ky帶我脫離苦海

不了
小妹冇gg

浪費我時間
fb tg ig我無ga

ans gd

呢幾日我反而上discuss做參考
都好撚準d人
之前暪住條女偷偷係廁所買波
佢見我贏得多
連佢都買埋一份

知你有上連登 你仲知我ac名
不過你應該唔識入呢個post既

Ig: kungkaty

你淨係有我 我個心都係

cfu今晚覆你

強者作客得唔得架

有冇威廉賠率同亞盤睇

角球終結者

馬會淨係得球半
強者作客🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

今晚啲ball好難睇牙

直屌強者作客W 番身!

樓豬今晚mo9典睇

冷靜啲

小妹要翻生了

咁進取

我都屌！

我屌你OK?

然
btw 主場降盤平半相當保守 後市勝賠升左唔少
mo9主場對史浩克04平輸過 9勝1和
反而盤口半球降平半 相當可疑

冇波賭好悶

咁係咪都係要主
補個和就不敗?

上場聯賽收起左前鋒 所以輸漢堡
今場可以披甲上陣
主客和開233
亞盤中水
慕狗渣住一球作客入球 防守力高 未必大炒

今晚再睇水位
我放工去馬會買真飛

靠你

返工無ball賭好難過 放菜未呀

度下六仔

你明我想問明嫁可 好似1999 左

今晚我昂必定贏盤角大
情感注

今晚我曼ttg 456

明 今晚問你詳細啲

好耐未見樓主分析

問問樓豬 頭場客盤點睇？

me too mo9
btw一隊連輸五場上場贏 一隊連贏五場上場輸
一個起一個落？

喱排番工好忙 放工要搞自己野搞到點幾兩點 好鬼攰 無咩時間

戒賭day 1

this?

樓g做乜咁有興致買真飛

眼殘 睇到樓主on9點睇

係啊

5P 仔

成個晏晝冇波賭 點捱

成巧率高？

溫書

打工仔但放緊大假

樓主係雞

訓覺 打飛機都得

切爾達

世正亂篤大法

上場俄超開134 俄超黎講負賠開4會爆冷 莊狗睇好 最後亦然左
上場主隊受讓平半 今場主場讓番平半 有一球作客入球
俄羅斯喱排凍 無敵主場 贏一球已經搞掂 實博到盡
狗會開平手盤 預計晏啲有資金追捧就升盤

所以要買主就買主盤 升盤就主隊不敗
一陣升左盤 和波輸半格就唔好

我買左條過關要左主

切狗實守 和波已經晉級
主w就祝你好運了

和波走盤我都唔MIND既

要知背景先答到 有一大抽問題今晚問你

坐和望w 亞盤穩

最緊要和賠岩岩好3 開和機會都幾大

洗唔洗比telegram etc你 因為有2個人

分析就要主 但係又話主W祝你好運
我有啲亂

分析話要 主盤 W驚和 應該係咁

唔洗了 email夠

岩

ching心水清 深水埗好彩有你

堅系吾該

唔該巴打

好想知你地問咩

信樓豬 無敵主場

派我

有冇人揸我

乞兒兜搶飯食

我

原來第3場無開盤
仲想問樓主係咪睇好客多D

樓豬 亨克點睇
佢已經拎住五粒客入球 番到主場會守
定照攻
買咩好

快

忙到無時間度波係咪應該開心

浪客行真係好好睇

羅馬 晉級 點睇 ？ lo sir

我唔鐘意咁早就煩買乜買物

係

想問下呢度有無人去過大阪睇波
想五月尾去大阪果陣入場屌角

勁

唔度波無野做

咁多場揀呢場買

同一間集團酒店
海南島仲貴過澳門

KY有咩重心

3點3就係等放工既節奏

又去旅行

Kayan我份卷就出好
出完比你睇下交流下同睇下有咩改善地方?

mu 2.5

4月去

係就快，我d學生下個week考

世正，大把$啦

9.5b 有無伏

搵到場100%嘅波

馬會要執了

唔係講笑~touch wood 今晚都唔掂就差唔多燒晒d本

咩酒店集團

mu 晉級？

你今朝99%亂買？

呢幾日

屌 掛住追po唔記得落車轉車

今晚出
廢事俾CD-ROM打低個賠

係你最叻個範

咪死左係天主教 同埋 尾場細波 果度

SAME
今晚一齊嬴

banyan tree
三亞個價仲貴過macau

買咩通知聲

歐霸買親都燈
等心水/skip

跟大蛇算了 買左4條飛都豬
琴晚摩哥又手多串左下體

Who is大蛇

U

串下體受害者

不過果陣補左飛無柒頭

垃圾下體

佢短蛇

開始唔敢過關, 一星期內2條6x7 斷一關
唔知幾多條3x1 4x1 斷一關

捱到買即場
都係個句 摩晉一注由紅變綠

左右

METOO

姐係睇好上盤開出？ 身為曼狗都揀唔落手

mu必勝

盤都必勝？

今晚8場歐霸岩岩好
玩角球好過玩盤同入球大細
盃賽上下盤好難玩

我係mu fans , 唔好跟我買

9成妹下妹下小勝
利申曼

對左4場

買歐霸=買大細
根本估唔到開乜

我都係mu fans
因為平時球半兩球我多數都skip
但ky講果樣我又覺得俄仔作客入唔到波

除非ky 9up/反手姐 但呢個又唔似佢作風

kayan唔會出反手架

反正都係50/50 博下啦
玩盤同入球大細仲難捉過角球

kayan~我小注跟實你過關

我都覺 真係好難估
歐霸真係好難捉路

其實我都係亂篤~無買到

feel到今晚會嬴錢了

一定係大細

天主教非戰之罪，馬會都錯，抵輸

mu win

原來一齊死晒係法林

高收

Ky今晚會帶領角球屠狗會嗎
會唔會再見到角球過關2x1

狗到仆街

其實今晚幾難買

第二場落到死亡賠率
阿積士，買親佢歐霸都死

係買親歐霸都死

樓G陣間入比你帶領我戰勝馬會OK?

你唔答個盤姐係想講2:1 3:2 小勝 ？
曼狗唔想今晚都要禁平安鐘

ky 求對多次答案

i love u

里昂今晚繼續追角大得唔得
同埋mu 9.5

執左幾k算再升都唔關我事

大細波有支持
go

Ky可以留email比你
問問題?

我都想問
用黎對答案

呢到太多cd-rom

比達錫斯真係好難估
分分鐘同上場一樣角細都似
阿積士開到10.5 我估都係完場9-11個
就博11個 買大好過買細

歐霸啲盤路真係好唔熟路
入球大細又難睇
分分鐘今晚曼聯贏波輸盤又或者贏1:0 2:0開個入球細又得

買咩 我用致富買正股
用咩炒期好

我指角

Ky pm左你想要對答案

係咪個server有問題~
幾個reply都出左2次既~
樓主睇黎可以開定多2個post

致富炒期都得，不過我用妖才，每張平幾蚊

里昂下盤好吸引

做咩無啦啦咁多人@我tg

全世界都想你出水

出左啦我

我昂正氣，情感注一定買佢

世正出多次

頭場主盤

同路

想ADD

皓賢唔洗訓。。？

要返工了
仲有3份功課下個星期交未做

Sleep is for the weak

agger

垃圾一通，午牛點睇？

Yes i am

信樓豬

盤是死的，人卻是生的🚬

羅馬太廢，預計我昂4:1大炒羅馬
買單數.3.

ME TOO訓過龍豬錢

上左船就買唔到了

幫人義補補到心累
好擔心佢聽日點

謀事在人，成事在天🚬

好玄

收工🚬

卡碧盧

入holland option

你會幾點揾我嫁 我驚我無check email

琴晚發生咩事？ 岩岩起身 有無懶人包

有入趁手啦 入左call

尋晚有一隻天狗橫過天際 吞天食地

mu上盤 里昂 哥本下盤 有茅人gchi

頭兩場對 第三場無意見

里昂作客好似弱d
利申：會買里昂情感注

放工喇
唔知放幾點
最近都九點收工..

頭兩場skip 哥本哈根支持

人事已盡
等天命啦🤦🏻‍♂️

幾時再派我？

不了 派完會豬大錢

你蟈？

🚬工作終了

哥本哈根小注就好
佢地主場勁，因為班fans打氣真係癲
我聽佢地打氣都激動到流眼淚
好熱血
作客就要仔細考慮
過去往績不代表未來情況

mu 昂 同路

柯完兩日又便秘番兩日

病就一定要飲奧樂蜜c
你話我打手都係咁話

依家ajax1:2哥本？

那也不用說二回吧🚬

一剎那光輝不代表永恆🚬

羅斯托夫下盤
個主場比人禁左 要大炒發洩

我少出聲啫

盧蛇的水卻是川流不息👃🏿

有咩攻效

盧盧

ajax 呢排d攻力好似無之前咁好?

Lo sir 有無尿比我通下便

降盤吧

補充維他命
提升免疫力

盧蛇食咩煙

Try try sin

識食一定食黑萬

唔煙唔酒的🚬

🚬

今晚上番5位數我就滿足

🚬

佢地都穩陣既，只係哥本哈根可以創造奇蹟

食煙好壞😖

再嘈插爆你

作客都咁霸氣

清 你得番幾多

係好撚癲

2800

派比我仲好過你比馬會

你地食埋晒啲毒品
點解大麻益處多咁多都唔要😕

食我最有益

加油阿巴打

想食

青gun ball

你幾時比我食

WUCFU 等我番身先啦

今日要ot

等我變身先

搵到你了

做咩呢兩日無新相

琴晚下體害死大家了
卡斯洛達是me小小心意

大戶

ds 足球app 出左更新 有角球通知但係要比錢做vip

下體會全家生性病
除左龍門

搵我做咩

皓然巴琴晚無上船咩 ？

可咁可以放過Torres bb

同路 坐和望w

你幫佢頂

樓主你好嗎
很久沒見

掌加奇頂

好忙

梳囉 btw馬體會我都有買 諗諗下佢地都係生番性病啦

串左兩場主盤

hi post名條友咩事 仲未有時間入返錢同大家一齊屌波

ky 你岀聽朝個場派錢係指盤定角s

洗版gel

反手gel 最後0:2 俾佢gel到3:2 +1都輸埋

btw佢買-1都收唔到錢

cls

焦土派

極級反手gel

其實反手gel 完 佢低聲下氣都係屌2句算 仲要串柒柒個下先正豆
講咩輸錢怪人gel

詳情參閱上post page26開始

亨克上場炒真特5:2
返主場讓平半高水

atm贏利華4:2 之後0:0是啟示

最慘我係買1:1點知0:0
買和都4.15

橙到
下半場下體一射都矛

我覺得係賭第2回合先係je

而家平半主客和是否232

似乎睇到了甚麼玄機

Yes

有ky喱句 都估到232了...

2.2 3.4 2.67 btw冇盤

Ky唔理禾

無盤就唔賭喇😅

想知232點解
喺邊度可以追返po

RedQ
2th 4th 對左

post飛你就會知

Yo check

點解會冇我

我呢？

吾好系甘揾禾戈kybb巧啵

其實ky真係好悶

感受唔到豬錢嘅痛苦🚬

盧盧今日玄到呢

緣起緣滅，入錢提錢🚬🚬

我輸到悶，想試下贏果種興奮

今朝南美盃同巴西盃到而家仲未派彩

你買乜

3x1 讓球和

頭場俄仔竟然回飛

邊幾場

我今晚要復出了, 有人支持嗎

盧蛇今日係咪食🚬

gchi

想買羅馬晉

典解我永遠得入錢🤦🏻‍♂️

有預感今晚鳩串會中

頭場主盤降盤歐盤回水

喺拉登見到盧盧，不過條友好寸，叫佢盧盧都唔啋人

憑直覺買係冇買果時先中

500注嗎?

撚巧了
入20買條6x1先
起g有望

Lin

什麼是LIN

狗狗我搵左你幾日😭😭😭 貼哂尋犬啟示都無人打比我

13 14 15

傻9 米吠

聽晚又有齊心聯

已經ko左

近排想研究下 個個禮拜3X1既話都幾爽

有時見到個學生咁撚蠢真係好想幫佢考埋算鳩數🤦🏻‍♂️

想g

喜欣

想G

收到了

今晚玩半大細波6x1先✔️✔️

想知

cfu個名係咪以後只追大唔頂細

成半日都未派 係咪買錯左啊你

巴打對下先好喎

即係點呀樓g

13應該係開客+1

希望中

多謝 有幸追數派番你

Diu lei水呢

串俄主盤？

大蛇急尿未😙

愛隊喇

Check email la diu

我昂必勝

開到派100
哥買既唔係波
係希望🚬

亨克「大」船

支持

一買打郁條飛

20上4k不是夢🚬💰

樓主你愛隊係咪$500既波

5k

check

小注好了 始終杯賽
同埋我喱排黑仔 btw信心注

你睇清楚13

樓主我又要email

樓g email u ok?

唔洗係到講心水啦，大家一齊check email咪得

我昂必勝
落情感一注

我好少check email
另外唔係傾波傾私事
波係到傾

小心吧

彈出黎反手gel爆你

感情問題ass u ok?

小妹唔識

14都睇下

無波好悶

招c打同我伊貓

巴打等咁耐做乜。。。🤦🏻‍♂️

小妹

禾

已gun樓主

Me
100% virgin

阿積狗似降盤誘下盤

半大🚬

甘多cdrom去邊痾尿好

Ibra. Check please

買半大買上癮🤦🏻‍♂️

人有人那媽
妖有妖那媽
你班人妖就有人妖那媽

樓g 買頭場定mo9

Ky here?

你愛隊係邊隊呀

想同樓主玩msn踩地雷

唔係得果隊咩

同g玩都唔同我玩

其實小妹吾賭錢

我同樓主發生了超友誼關係

屌你睇緊tvb?

好眼訓😴係屋企訓到而家

放工之後😴

下次叫埋我

盧(callg)

岩岩有句好似係

唔掂呀 連續2晚睇波 今晚又有我曼😭

比我轟贏

糾結幾時考？

4月3 ls

輸半
今晚大炒對手

樓主鳩柏信心？
想串阿積同曼

想cow女
呢到係咪好多女?

Ajax 不了

樓g 6蚊起跳

Gel定頭等你地
祝我同大家今晚 贏多D

屌你老母

一齊做善長人翁 娟多D錢比馬會

未block既快手block喇

Blk左佢 唔好再quote條垃圾

樓主繼續支持愛隊?

已gun gel定頭

Show blocked user

4仔gogogo

加柏gogogo

Ibra

試出水
樓豬盤
羅馬盤

其他同路？

再反gel對家

笑死 小學雞
乜撚野反gel對家
勁似小學係度鬧人
你係傻仔
反彈！！
你先係傻仔

個個都羅馬⋯無人要我昂⋯

This time high juice

喂喂喂
block喇

知道了👉🏿👈🏿

email jor
Last question is very important

慕遜加亨克 要穿起嗎
阿積士主勝又試下

不了

我昂單數

流巴 我夜啲會買呀

我自己都係鍾意先買，唔係重心

盲系其實幾好
阿狗又幾好

羅馬燒煙花~ 共我呀爸~
求未來別再差~
陪伴史浩克 看真歐霸
願安德列治大波啦

好唔開心 冇人識呢首歌

唔禁入去 香港料理？

邊度啱音

rap完之後果段

卡斯洛達
里昂
查比高恩斯

係咁多

呢段都啱音嘅

流巴係咪出8串1

點算

入來向大家問好

有點眉目了

😒😒😒

法國盧sir成日jer我

冇...9up
認真冇

Hi

我認真冇法國血統的

套與碟同謀啲音樂正嗎

8x1

樓豬盤係乜盤

冇波賭 真係推好慢

mo9

冇人回
好唔開心

想知樓主信心注係咩

我回

我同樓g回了

我咪回jor，唉你唔回返我
潛

lm

LOL一定高消耗過藍波

你唔吸引hehe

mu titanic 本身諗住買

轉心水 奧林比 里昂 哥本 有茅人gchi

盧蛇

點解今晚又凍左

盧料呢

無盧料唔敢入

樓主是咪中了六合彩 唔上黎了

吾巧再鬧樓豬系臭g鳥 佢巧巧人 但佢未派禾

5P仔死開啦

痴線嫁？ 鬧人都有既

盧盧真係M到仆街
有無手足想鞭盧盧?

今日啲波全部好宴先有得買....sad

流巴又傻撚左

跟隨

支持手足鞭打盧盧

收到風盧盧想俾人鞭打

係, 有人試過鞭打盧盧, 盧盧叫到好爽

直到出晒水

直頭出晒水

一冇波賭 就黎料

我都想試下有人鞭打我

有無人制止下流巴

唔知俾人鞭打屎忽係咩感覺

流巴出埋8串1先好short

昂挑戰羅主場

但係20號又要打巴黎

樓主 真特232出現了！！

牛肉加蔥花

要mu嗎?

變左華西
我曼必勝

秋官黎料

樓豬 係咁回 仲敢唔敢要

里昂已經升到勝利賠率

搵人黎啊
流巴痴撚左線啊

羅馬必勝

好想捱夜睇 但好撚攰

不了
買完4x1
安心訓了

Really

慕狗串ajax又試下

其實無乜意思, 只係我買呢個賠率通常都易d贏

唔好衝動啊
ajax

ajax? 不了

真特收得皮

邊場

星期四 3
亨克(主) 對 真特(客)
入球單雙
雙@1.80
星期四 5
羅馬(主) 對 里昂(客)
入球單雙
單@1.90
星期四 6
阿積士(主) 對 哥本哈根(客)
入球單雙
雙@1.80

羅斯托夫

今日啲主場應該幾堅..

捱左2晚歐聯了 今晚未必睇

8串1 主

skip曼啦, 收息咩-3-

頭

agree
進級算喇

咁7串1囉衰人-3-

42正評了

好過買ibond

個個都想要羅馬-3-

歐賠無回 淨郁亞盤
btw 街開始升盤
唔轉盤都落飛 馬會funny

暫時都睇好盲西 慕狗

求你帶領

Gchi mo9

岩岩買左mhxx希望今晚屠住龍屠狗會

44個正評

有無尿,無我落注訓了

星期四 3
亨克(主) 對 真特(客)
波膽
0:0@15.00
1:1@7.25
星期四 4
曼聯(主) 對 羅斯托夫(客)
波膽
3:0@5.80
4:0@9.25
星期四 5
羅馬(主) 對 里昂(客)
波膽
1:2@12.00
2:3@23.00
1:4@70.00

燒錢

盲西係乜._.

當我無講過 頭先睇明明升盤
搵唔番邊場 睇錯左

請一定係我

咁你都唔知, 我唔彩你啦, 哼

亨克

-3-

盲亨

如果上面條波膽過關真係中, 我再諗諗點算

7串1
中到派返幾個又點話

Lm

享西

小妹見識淺薄

而家先知

仆街頭場又檸檬盤
上次東京迫害我

哼哼哼哼哼哼哼哼哼哼哼哼哼

里昂 哥本 mo9
有無同路

咩黎

點解唔要積狗

盲西直屌落win ok?

你仲係要頭場主
切政達上場讓低水半一
今場開平手高水 同琴晚曼城有d似
我想買主隊贏波晉級

揀7串1簡直仲難過去D大陸會所call g 十幾條女女揀一件咁

我幫你揀

十幾條女要哂

小妹喜歡買盤
喱場無盤買就自己衡量下

dg隨街都係, 有咩分別?

巾

1:0= 0:1 =

羅馬又大船 小妹巧驚驚呀

卡C
哥本
慕遜
3x7
潛水先

都係skip
Follow you

慕狗守和已經晉級 一陣hea hea 地俾人絕殺on99

單雙王流浮有冇單雙重心

其實剩係睇岩里昂 串埋ky

唔係出咗啦咩

ky 又出左？

話說卡斯讓球主客和145 係咪可以開始實驗

盤王盧sir
角王ky
單雙王流淨

G樓主

訓教王cfu

我唔識喎讓球145
研究下

x你老x

追post啦樓豬

俾啲掙札

好

不了 矛人派我

我派 比你

柒中之霸 樓G

回贈一打

流浮

齊心ssb 送給有緣人

希望今晚中單雙3串1

冇記錯145係要注意和？？

2s3b4b 送給有緣人

中左先吹奏啦
未中過就吹奏我我覺得我好柒

中左派我

2 9.5s 3 9.5 4 9.5 不賭派

靚女王嘉琦妹

55

盧尿

66

翡翠紅星

xxxxxxx

我先係霸主

買完就訓先了
張然祝然派張然
各位bada唔好太夜訓

好難買牙

30磅

講多次 羅馬-0.5/-1 訓先 祝贏

好期待星期日

仲講緊

講到下年打吡

樓豬永生永世都記住你

gchi 追完數第一個派cfu

我今日而家先得閒上水

攰死我

岩岩收到電話 話羅馬1:1完場

不了
主隊大勝日

大家對羅馬係咪太好觀

我聽果個話羅馬3:0

買左半大 .....

其實都係好事

似細

奧比作客近10場失0.8球

cfu 講今晚定講齊心

cfu有講的
有緣人表示睇到 但冇錢跟

今晚有無人即場一齊屌波

1

2

3

4

5

6

7

8

7串1
7串8
7串21

條7串8好似可以變返7串7 串8好似多餘左

中4場ifc
中5場止血
中6場執返餐
中曬派錢

all in jor 7inch
no money gun

做野做到0200啱啱好

Roma big ship?

樓主在哪𥚃？

羅馬2.5得1.3

挪亞，你要建造一艘

必沉的方舟

羅馬入唔入到咁多

必中

同ky對左幾場

樓主邊場係盲西

Ky玩唔玩即場？

上面有講過 好似

我再搵下啦咁

我問過

比錫斯達c big
拉魯斯

訓唔著

買左卡盤慕盤 卡回番咁多時否要死

盧蛇 放過我好嗎

亨x

祝贏錢

有啲緊張🙄

btw 大注慕盤 2x1 好細注 驚死

唔洗驚...同路嫁

盧sir點解睇佢big 我睇細

開定一個post夠唔夠 我想訓了

盧

2個

應該唔夠 快啲訓啦 訓醒收蚊

2隊都好似好刷得

叫咩名好

有少少想買卡 主主

主主人

就叫1同2

#26354 伊布拉希莫維奇 （1） 同（2）

7串1 中左聽朝派錢

多謝

Sor get wrong
I think talking abt corners

每次見到你個名都覺得好有喜感

冇人理我

正手定反手

？

想all in落查比高恩斯到

我同意 不過對左盧 唔買

無人反架呢到

好似係

成日驚佢重組唔夾

#33312

我買果陣，同而家個情況已經唔同
eg rome有幾大機會開10.5s

應該啦

面皮咁厚 都唔係人尼ge

樓主我加埋比錫達斯入去好無

休息一陣，一陣齊齊屌佢波

起到身嘅話

即唔即場

要對決了

3個

今朝天主教

括號2

盧sir個big係角？

你睇大？

自膠

定係入球呀

KY 查比?

今次用個新方法研究齊心聯先

比錫斯達, c big vs 比錫斯達c, big

This good?

btw 聽日又有垃圾俄超
點解呢2週無星期四五澳職？

標點符號的妙

係 琴晚就買左

因為要休息

拿，馬會連錯2場，好抵輸
我都買天主教9.5

又失眠

歐霸半一 3x1

比錫達斯無變？

咩係齊心聯

仲未知

初哥唔懂事

訓先 即場不了 大家即場掠多啲

千錯萬錯都係馬會ge錯

roma 10.5 @1.92⋯⋯>1.7

卡斯1:0 1:1
比錫0:1 0:2

屌你啊樓豬

臨訓又入黎打個招呼

無度喱場呀

訓了

2點細大細

?

2點全主3X1 try try先

我有溫緊書

又

頭場似客

唔好咁 買左主

仲未考完咩

痴撚線今個sem

最近做完幾份midterm , 終於可以返黎搏殺

真係似客

主！

開個和俾我走盤過關is

我都訓唔著

頭場主啦

？
你係邊個黎

詠巴正正手

唔想又食安眠藥

宄

Kayan留底個email先？
我執好sned比你

主

開波

g持

開船了 訓唔著

kungkayanbb@gmail.com

Kayan Kayau

點解可以訓得着咁勁

你個名

要等多一兩日
比錫呢場追角大？

有幾難訓

奧1C

唔睇波了, 祝大家訓醒收蚊

不要停

巴布哥利斯馬刷多D角啦

奧2C

2c

特登改番個吉利名

奧3C

3c

比1:0

比C 1:0
屌我po左去第二個post 柒到

啲人心諗你做乜鳩

半一上盤go

希望佢地無視我

俄仔

屌買完先發現真特果場同ky對左

半大！！！！
比斯

切1C

Ccccc

celta想入9.5s足水

今晚有冇人要獌架?唔覺。有人點提

買左比錫達c細波先發現詠巴俾料話100%
是咪jump得

GENK 1:0 GENT

咪入波冰角 刷呀

奧停C十分鐘

主主主

上

要返工但訓唔著

俄仔入未

比2:0

9.5 jump得

俾角吖，奧

差你咋未入咋

半大goal

比個主場真係禁勁.....

俄仔好難搞

比錫頂住，羅馬阿積4點到你地發揮

切2C

半2全2

9.5 加油 唔好頭關就斷

細注都400

刷多幾個定定驚先喇

Ccccccccccc

卡斯ng有冇機

嬲起上來all in
$230

真特30分鐘先1c
jump duck

樓主係咪第一個po有50正皮

比2:1

奧4C

全大只需30分鐘

30分鐘撕飛

-6c

個個信詠巴全細100%
冇人信我半大😔

比錫快goal

我買左先見到佢出

我信左

3.5s jump

俄仔用左半個鍾熱身..依家先踢得正常小小

係喎今次咁多嘅

比錫4.5s

你有無tg

Cccc

我冇架

好野

因為一正評=果個人行一年衰運

我有份祝福佢

比錫淨贏2粒 ok？

比錫RC

比RC?

比RC

比錫 rc

紅左就刷下啦

無人推PO

766